［勝者為王］NBA季後賽討論區（82）

山雞

古惑仔

其實坦白講，攻守兩端嚟計
我覺得可愛>占士

今季可愛罰球準到唔洗講野，進攻無解
單防限制到KD
夠冷靜，執行力高，我真心覺得可笑已經超越緊占士

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

吾皇一個人獨力難支
後生時比老塞四巨屈機
而家臨老又比宇宙湧四巨屈機
中間幾年仲要比司機同td 2件老野偷左2個冠軍

講梗係james今年輸梗

但2個mvp klay green 一隊 真係當自己睇緊網上d人打2k一樣

唔覺得無聊架咩 姐係睇allstar 賽咁 好多時都係睇入樽

4個allstar 一隊真係

識傷已經輸左
同埋無占士果種牛力,坦克車剷籃得分

守係 攻未必

認真講咩壟斷就冇人睇都得啖笑
死忠就一定會睇
勝利球迷就睇勝利個隊
點會冇人睇

怨婦

Agger 仲要夠低調無占士咁大嘴巴周圍得罪人

Your sis

一直都冇好隊友，有個仲想做反搶FMVP
而家全心全力幫笨叻同侍應仔成才緊

咪係 吾皇一人球隊打碌撚咩
成班老野垃圾工兵
irving同love 2個仲要上唔到大場面

其實NBA第一人加2 allstar都係太屈
唔通你又覺得東岸好睇
佢班fans咪又係場場追
算啦

你要我兩隊睇一隊我都睇勇啦
場面打法都好睇D啦

係熱火果陣有wade 可以叫做 好少少
依家kl ki 2個成日都神經刀
jr tt 真係 係ig都俾人抽水抽到乾 1500人工/yrs 籃板輸俾curry
jr仲勁 過千萬人工 單位數得分
佢地真係痴完戒指可唔可以走 俾d空間james 去組隊ok?
就好似打機咁 組隊打副本要帶人一樣 踢撚左佢啦

呢樣真
為左平衡支持銀仔額外俾多一億CAP我皇組再大團D

認真 打開波果d人都己經無人睇nba
問佢地有無睇尋日勇士對湖人果場 curry 有球好撚型
之後反而俾佢地笑 落黎打波啦 睇咩勇士姐

比人Zip腳我又覺得冇得講
但係把握力絕對好過占士，最重要改善咗罰球
對灰熊嗰幾場clutch 到癲咗
加上後生
得分手段都唔同，佢中段啲footwork又係無解

同埋執行力過，聽聽話話，我係教練情願要佢

咪玩啦仲我皇唔clutch
你試下我皇打刺

根本第一人有呢d咁既球隊配置已經唔合理
有咩理由得班工兵同比人吹大左既all star做隊友
你睇mj都有pippen rodman啦
吾皇乜鳩都冇

未攝已經傷傷地 好似季尾已經傷住打
btw佢仲後生有得進步

其實冇得咁比 我皇今年幾歲kawhi今年幾歲

東岸點解唔好睇?
原因係有james姐 james一個人影響成個東岸
james勁有咩問題
西岸馬刺 勇士 火箭都ok
d人去東岸咪俾james ko

仲洗玩嘅

仆街今朝戰完真心膠依加你班假膠又想引返啲人返黎開戰

全ALL STAR陣

下下3分 射射射
單檔扯手 走檔?
你出去打波 係咪企死3分線?

熱火嗰年唔係Ray Allen一球定江山，已經輸咗比刺
你估刺易打？ 波波首戰已經打到湧輸廿幾分

我ok㗎 最中意embiid
希望下季成隊健健康康去吸經

佢仲未到頂 認真睇好佢接我皇班

感覺好似玩緊NBA LIVE咁

一定好屈G

我都係咁睇，起碼形象良好，夠低調，球風踏實
實而不華

對比今年兩個MVP候選人,佢係全面D

雖然唔係幾出聲，但鬥心好強，隊波一死火，交比佢就掂，可愛真係前途無可限量

冇錯 湧呢d 手感隊剩係識射3分
完全唔知咩叫打籃球 唔怪得比人話玩具

攻守都掂

成個playoff係咪得馬刺game1 可以迫到勇落後雙位數

組織佢練一世都去唔到我皇級別啦

又係依d 87
Ray 入波之前個十幾廿分邊個追返黎？

其實唔可以話咩都無 irving 單打能力都仲係好強
love jr tt kk d will 真係不了 佢地連自己打緊咩都未知
love 走去爆9kd 爆唔到好俾返james啦 james識do啦
俾人block咪拎黎7囉 好地地要你搶籃板咪好囉 射下冷箭咪算
走去打籃底咪錯啦 開條路俾james啦

踢左佢一樣爆cap 有咩空間組隊

點打呀

87

佢係馬刺體系唔需要咁多個人組織
打整體執行戰術就得

人地假膠引戰又要中伏

irving 條廢柴除左扭黎扭去 鳩插花仲識d乜
冇吾皇佢連playoff都入唔撚到
仲要防守黑洞

騎士唔識打茅波，58年後最強應該SURE WIN
molamola

去2線果到買2個幾皮野既黑鬼返黎都打得好過佢地啦
起碼果d會傳波先

love irving Wade bosh = 乜都冇

我占死忠嚟，當年睇直播，講真嗰刻冇Ray Gun真係皮已收，果個場面就係需要占士冇嘅殺手本色，如日中天嘅熱火對住刺都捱打，自己諗喇

Jr啲單打無晒

yes
唔會搵人去KO人地個主力射手

得wade 叫做好d
ivring 一時時
love bosh 不了

睇湧射3分又好好睇?
係男人就入底埋身肉博啦

各有各喜愛啦呢啲野 有人鍾意睇團隊籃球 亦都有人鍾意睇英雄波

LOVE唔係巨，艾榮冇我皇根本等打街波，BOSH=13弟，WADE=1+1<2，阻住我皇發展

jr有單過打? 有無片睇下

防守都

到今季仲話湧只射3分 ho ball

love irving 連playoff都入唔到呀 根本比人吹大左
wade退化幫唔到吾皇 bosh就13弟有名你叫

宇宙勇KD手感仔撚鳩我皇個D算唔算英雄波

點DEFINE網隊

double囉 黑哨波就有

樓主英雄波

double dribble都咁大聲拎出黎講

咁都假膠，再話一年熱火比刺當狗咁撚，戰術真係好重要，唔打團體波玩唔到幾耐，我好撚憎湧，但佢嘅體系，戰術，球員嘅默契真係拍案叫絕

山寨鷹隊體系喎

jr 不嬲都冇防守

我皇唔鐘意打團體波你吹得佢漲咩

KD爆入去，剷穿騎士，你又當睇唔到？

唔係嗰兩分，我皇一早贏啦
呢啲叫黑哨波

刺 湧 下下都三四巨緊係打到團體波啦
你同d隊友差幾班波仲點打團體波呀

呢句真
唔似我皇走步都俾人炒

吹唔脹，我都係占士死忠，但覺得唔可行
佢年紀唔細架喇，仲坦克到幾多年？？

好多蝦腸好正

curry 同klay射3分你又睇唔到？

U?

刺今年邊到三四巨頭呀？？？

YES
HIM

琴日入18球好似又係final紀錄黎
垃圾3分隊

我皇做野唔駛你教

gdp 加可愛
4巨頭2mvp
james 最多加2個名氣大d既人
其實係比人組隊打緊
d人去揾james 只係想痴冠

U

當熱火狗咁撚嗰年

U ar

GDP有齊仲唔叫巨頭叫咩

邊隊手持SEASON/PO命中最多三分記錄嘅就係垃圾三分隊

垃圾湧仲唔係你?

KD剷穿晒，收窄返內線防守，咪多位射囉

呢句真
想像下一個大人夾成班小學生一隊同另一隊中學校隊打
你係個大人都自己打晒啦

MJ：騎士就算總決打馬刺也沒勝算，球員配置畸形，沒有化學反應

D明叔脫哂節啦講野仲邊有道理
我皇做野駛咩你教

佢識閪波咩

不過我真係睇唔到邊隊係未來幾年係有機會贏到湧
或者等二姑老?

講得好好，好撚多假膠
唉，對家真係用戰術睇穿晒你，吾皇絕技剷籃分波都比人封晒傳球路線

佢真係唔識
d揀人鳩到爆

騎士輸幾多 唔重要啦
我比較關心 7月7蜘蛛俠伏唔伏

你方勇佛祖到期仲會續佢咩
真係續一年俾多一億稅都黎啊好似

玩夠喇
正常討論把喇

咁多射手就係要james俾人守死果陣 俾佢地射

JR Smith and Kyle Korver, have allowed 17/28 (60.7%). JR alone is allowing 90.9% shooting.

JR

我皇做野唔駛人教係正常討論黎OK？？
佢作風太霸道從來都係一個問題

冇計 對家太勁 自己隊友又唔係同自己同一水平
逼住自己單打

唔係kd curry 減人工咩
2個減到自己 千幾萬一年到 可以簽到klay幾年啦

占士有個弱點
就係鐘意組兄弟幫
上年已經咁危險
仲要幫班友R高薪

勇士個班就全部薪金低過實力

支支都座地炮，冇晒空位點起手？
佢地咁依賴占士突破分球

我好認同佢 刺打猗都應該有得贏
刺個陣仲要弱D

依家kd，iggy，廢鳩 車輪戰守foj，都唔放你班射手

你搞笑咩
不如話底薪算啦
可以食多件一字眉啊仲屈機啦

真心膠大冒險
今朝撚完勇迷
依加到騎迷比人撚

上年MJ係咪縮左返老母個閪度？
咪又係同一班人

做咩拉埋KK黎講喎

冇你幫手騎迷苦苦支撐住

成班寄生蟲

黑箱聯盟逼害

所以咪話MJ 識閪波咩

2-0出黎講風流話邊個唔識

撚囉，我淨係唔想星期三嗰場騎真係輸
比人破撚埋16連勝季後賽紀錄

佢真係唔識OK
睇佢做老細就知

Green

mj根本同足球既比利老馬差唔多

死老野唔識波成日出黎鳩up做燈神

波係人都識講，最多話佢馬後炮，事實佢真係講中咗

勇士係歷史最強球隊
沒有之一
呢個都幾肯定

人性角度睇 james無做錯吓話
幫老母華由一個垃圾球員 變到800萬一年 佢全家都開心到死啦
俄佬 一個後備中鋒都可以加人工去潮人打 為左佢地之後條路著想
tt 人工一開始低 加上真係做唔到野都加佢人工
jr 真係唔知咩黎 咩作用都無都要加佢人工
love到依家都仲係騎士 正証james有人性
相比 勇士kd 唔理wb 去勇士已經係狗既行為啦
簽kd都賣走左4個人 curry klay green 自己養無問題
騎士比較人性d
勇士比較商業d
唔好講果d dwill kk ,果d痴冠架咋

上年成班湧狗2-0以為贏硬啦
最後咪又係比吾皇屌打

呢樣真
吾皇下場應該破埋MJ個單場得分黎屌打勇士

兄弟籃球
人性

冇話有問題
我都幾鐘意兄弟幫
但比起勇士呢啲低薪團作風會輸蝕啲
仲要比人攻擊高薪團

到時班湧狗同反占又縮返入老母個閪到

正正有上年嘅教訓，今年班湧狗先癲撚咗咁
就算手感仔玩罰，仲有隻25KD搏老命

復仇戰

deal架姐 curry下年先簽 加上佢都想係勇士打一世架啦
kd 下年又可以自己選擇 唔通佢會走?勇士打波打到好似練訓賽咁
拎多幾個冠做第一人先諗走唔走啦 同埋唔減薪就留唔到klay
klay 代言大陸野咋 唔係nike ua 佢都要錢 係一隊勇士入面
無人覺得佢會係mvp 唔入波果陣就臭4 入波就goodplayer
係騎士連love都俾人吹到上天 如果klay 去到騎士就好睇啦

真騎迷的話，我相信依家已經灰撚晒
日日擔驚受怕比人橫掃

有娜妹你隻臭騎狗係度
唔幫啦

勇士成隊都有火
相反騎俾到盡都係三巨有

Batum

過左2場心態就鬆懈
所以吾皇一定守得住2場主場
因為後追氣勢勁 所以估計吾皇可以game5 拎埋湧主場
最後士氣高漲返主場奪冠
可以話吾皇4-2 冠軍係100%既波

反而猗果班要痴冠都痴左
應該無咩動力搏命

下u ma
off season 要續啦

冇幫過手

Klay去騎士咪又係會變3D
Love第一季比人屌到飛天

14熱火翻版

Love都叫有啲火，唔想比人再串
今季KI真係食撚晒屎
防守又冇，進攻差咗
唉

代言大陸野唔多錢 are u sure ？

勇士=占屎手下敗將組隊復仇團
West + KD + 勇士全團

勇士低薪團 依家同開外掛好似
我打cs要用5000買重機
你打cs 開外掛 有炸雞 有防彈衣 有awp 有m4

苦苦堅持 經已沒意思

吾皇差一個守到波又自己攻到既二哥

dwill 同kk 2個過氣all star 廢到
想痴冠都出d力啦

fuck you 又引班真心入黎

咁不如搵可愛幫手喇

你刺kawhi

乜鳩都想要

DWill真係屎過撚
兩場零分
有冇退化得咁緊要呀？

認真，有無ching著kt2落街場打波

講事實 今年同上年劇本一模一樣
上年湧739 拎完頭2場以為贏硬 結果比人反杯
今年po全勝又係拎完頭2場以為贏硬

個design咁柒，不了

其實我覺得可能都係守到1場
加上要睇ref 識唔識做 銀仔就一撚定會做野架啦
到時就睇騎士會唔會識點加埋ref去打
kd上場有球踩界上籃都會扣返2分真係..
仲有curry 果球double 比賽場大大部電視機想慢鏡curry 撚james
點解俾人抓到curry double 無吹無扣分 真係好撚7

破左又點 佢地實力值得羸既
就算黎緊3,4,5年都係勇士拎冠 都唔出奇
不過我信物極必反
上年佢地曾經升得好高 跌落黎個下

BTW,邊隊球迷隊波威個陣唔鳩屎呀 隊隊都有架啦
就好似

之前三百萬美金一年唔算多
但上年有傳聞話好似新約係依家三倍
你要諗下RAPPER都只係一千萬一年

除左抽我皇水
泡狗係NBA post仲有咩留言

就好似我皇D fans
第一年贏果陣串到仆街
不過都唔夠我皇本人咁極品
未贏已經數要幾多隻ring

用榮叔換可愛或pg有冇得諗

love俾人屌正常啦 人工做唔到同人工要做到既野 唔屌得
打廢隊要你黎刷數字 做乜9姐 是但用新仔都做到個效果啦

吹奏佢大佬同屌Wb

有咁耐風流有咁耐折墮
過多幾年就冇晒湧狗啦 全部勝利球迷
相反撐吾皇先係真fans 撐兄弟籃球

咁你依家咪笑佢NOT 1 NOT 2 原來係數亞軍囉

榮叔換可愛 馬刺點會肯

泡狗冇腦係常識

垃圾塞贏嗰場比你食左?

等佢退休先數啦

屌又好似啱數

榮叔加TT加Jr

有兩件 請問講邊件

唔係勝利球迷又點會鍾意foj

東部首輪騎士四場加埋贏1x分
勇士四場贏8

騎迷？ 唔想吾皇比人橫掃囉咁染

佢又冇講話係冠軍

又要燒波衫咪仆街

咁kd呢

跟風球迷

兩個都S字頭?

300一年阿

痴線，明明全部騎士迷，硬係要屈人只係球星FANS
佢地一睇就知都係10-17都全力支持騎士嘅忠心球迷

KD都未拎過ring所以唔計,好似係

咁XX呢

馬刺隊波已經到頂作為球迷應該放手等佢去其他球隊有更好發展地方
我聽某人講架

四大戰犯
DWill
TT
JR
KI
睇樂視直播，鏵哥燥撚到，呢啲要有喇艾榮
屌得TT最甘，剷到入底唔識放籃

為NBA平衡牙

XX都有兩個 青X同靜x

..兩個都青字頭

即係你覺得foj=勝利
你對佢既評價睇黎高過騎迷

TT舊年打得好好多,唔知發生咩事

上個series都仲有板

掛住扑野

板又搶唔到，分又拎唔到，人又守唔到
屌，死撚咗佢喇

吸精鬼卡戴Shan

第一人fans扮咩死狗，反正你都反cup奪冠嫁啦

我諗住講娜妹

咁仲有XXX

到底HARDEN LAST GAME係唔係搵咗佢

咁又唔係死狗既
只係對佢既評價冇你咁高姐

跟KD轉會點會係勝利球迷
係KD隻狗先岩

騎士係爭一個josh smith

josh smith應該可以撚爆kd同廢鳩

七冠王Horry語出驚人：大夢比鄧肯強20倍 實力不在同一層面

最近，曾經有關鍵先生之稱，生涯里拿到7座總冠軍的Robert Horry在接受采訪時發表了一些爭議言論。他談到了自己在90年代效力火箭、跟“大夢”Olajuwon做隊友的經歷，並對大夢的統治力發表了感慨。

大夢當然是毫無爭議的統治級中鋒，歷史上最偉大的球員之一，但Horry認為，他的統治力比Tim Duncan強了20倍，令很多媒體和球迷都無法信服，甚至覺得他措辭不當。

“那時候沒有人能夠防住大夢，真的，因為他就是太有統治力了。”Horry說，“有一次我們打馬刺，鄧肯在禁區真是要了我的命，但Phil（當時的湖人主帥）仍然不包夾他，就是不想讓隊友傳球給他。但大夢真的比Tim強20倍。”

“我跟他們倆都做過隊友，見證過他們的生涯。我看過他們訓練是什麼樣子，Tim為球隊帶來了敬業的態度，但作為超級巨星，大夢是在另一個層面上。我不是說Tim不是超級巨星，但大夢真的太厲害了，我覺得很多人都沒意識到他有多強。”Horry說。

“我總對別人說，評價一個球員，最好先看看他不能做什麼。說實話，在關鍵罰球上，你是選鄧肯還是大夢？是要85%還是70%的命中率？Tim罰球是不如大夢的，你肯定選大夢。”

雖然Horry覺得自己有理有據，但仍然無法說服任何人。CBS體育專家就表示，強20倍的說法太誇張了，光對比罰球叫什麼對比？為什麼不說說O'Neal？再說，Olajuwon生涯罰球命中率71%，鄧肯是70%，Horry的數學顯然不太好。

呢句真
加埋Joe Johnson幫手射三分

屌你牙 笑我一線鷹王

好幾球，見TT係高位拎到波，真係唔知自己想做咩，兩頭望又換唔到人交，局住殺入去又尻上

XXX係真湖假騎

最尾好似有個慈字

鳩UP味濃

證明唔一定睇波既人先有印象流

連NBA球員自己都有印象流

你笑舊登會然翁金驊？

呢位ching就sick ball

好似係

上年淨要佢搶板
今年你想佢玩到D咩出黎

不如搵易帝喇

No
周天子

今年連板都冇

識貨
加埋周琦三巨頭，呢隊騎士簡直不可戰勝

td罰球已經唔算差啦

上年佢啲roll in好啲嘅

大夢TD不相伯仲

我知，但係好多時佢自己拉出高位拎波空撚晒，企係到完全唔知做乜鳩，學大衛西射下中距喇屌

咁呢D你要問助教LUE喇

唔驚嘔血？

佢有中距架咩

據美媒體報導，今年的熱門新秀，來自肯塔基大學的控衛De’Aaron Fox在接受採訪時猛誇Kobe Bryant的簽名球鞋，同時也不留情面地批了一番Kevin Durant的簽名球鞋。

Fox明確表示，他不僅是Kobe的忠粉，也是Kobe球鞋的粉絲。「我最喜歡的當然是Kobe的球鞋。我本身是Kobe的粉絲，而且我一直都穿Kobe的簽名球鞋。今年，我經常穿Kobe9打比賽，因為當我腳踝有傷的時候，我一直都穿著（Kobe球鞋）打球。如果要我在Kobe的球鞋裡選擇一雙最喜歡的，那麼我可能會選擇Kobe4。」Fox說道。

從球星的簽名球鞋來說，Fox非常不喜歡勇士隊球星Durant的球鞋，而且他在評論Durant的球鞋時毫不客氣。「KD9非常糟糕，我的意思是，它們看起來也許不錯，但絕對不是好的籃球鞋。KD6還可以，但7就很糟糕了。」Fox繼續說道。

組到咁勁 快樂湧會唔會搵樂仔出山架

咁佢嘅存在有咩用
行行企企？ 連啲roll in入樽都冇埋
進攻零防守零籃球零

唔爭在搵埋比比鳥

樂仔有感現今NBA再無對手先去橫州

無

你痴左邊條線
樂仔係湖人名叔黎架

想問其實你幾歲
無惡意

屌你老母
扮老屎忽

你問下我皇做咩要五年8000萬續佢囉
除左板我就唔知佢有咩喇

完全係廢人一個
駁腳佢又唔識用，成撚日拉出高位空晒又唔識處理，剷入去放籃喇屌，屎撚過啲學界仔

上年先話好抵
今年又要屌貴

樂囝復出打宇宙勇啦

據美媒體《The Score》報導，76人可能向上交易選秀權，因為他們渴望選到來自加利福利亞大學洛杉磯分校的Lonzo Ball或華盛頓大學的Markelle Fultz。

76人已經擠滿了年輕的天才球員，但是他們在控球後衛位置明顯缺乏可用之兵。不幸的是，今年選秀大會上最好的兩位控球後衛Fultz和Ball，可能會先後被塞爾提克和湖人選中，所以留給Colangelo的是一個艱難的選擇。

76人也可以用探花籤選De’Aaron Fox或Dennis Smith，但是這兩名控球後衛都有著明顯的缺陷。76人也可以用探花籤選一名小前鋒，比如Jayson Tatum或Josh Jackson，可是那樣他們的控球後衛位置仍然存在漏洞。

為了選到Fultz或Ball，Colangelo還可以選擇向上交易選秀權，當然也可以選擇向下交易選秀權。反正無論哪種方式，Colangelo都保持著開放的心態。「當你能夠提升你的球隊的時候，所有的選擇都會考慮。」Colangelo說。

人地綠軍fan黎
勇狗真係好撚串

點解咁問

FINAL有板咪叫抵囉
今年你仲會唔會話抵

最強控衛賓西門呢

曼巴精神又害人 依呀依呀哦
見到Irving 不嬲炒又不斷單打
就知Kobe又教壞細路

兩場比賽，騎士一共輸給勇士41分。0-2的劣勢並不可怕，可怕的是James已經在防守端使出渾身解數，卻依然無法阻擋對手強大的進攻。

數據顯示詹皇防守已儘力 騎士真心鬥不過勇士？
數據顯示在今年總冠軍賽的前兩場比賽中，James在防守端的移動速度是每小時3.83英里（約合6.16公里），而在此前的三輪系列賽裡，James在防守端的移動速度只有每小時3.54英里（約合5.69公里）。為了阻擋勇士的進攻，James真有些疲於奔命的感覺了。

可是效果呢？另一項數據顯示總冠軍賽的前兩場比賽，勇士球員在面對James防守時的投籃數據是27投17中，命中率高達63%。James場均防守失分高達21.5分。

而家黎講5年8千有幾貴姐

咁都入到高比數

我皇老細大把錢咪唔貴囉

G1湯神16投3中，投籃命中率僅為18.8%。G2湯神回勇，12投8中距離籃命中率升至66.7%。湯神表示，他在G2賽前得到了Jerry West和Rick Barry的指點。

「我愛West，他總是單刀直入的表達觀點，告訴我我有多棒，讓我儘快找回自己，」湯神說道，「賽前我還見到了Barry，他和West說的一樣，都在傳授一些老派的經驗給我。看到他們對我如此有信心，這對我有很大的幫助。」

望下佢AGENT係邊個就知一啲都唔貴

收皮啦你咁都拉Kobe入黎
上年唔係irving你個吾皇而家仲係過街老鼠咋屌你老母

兄弟無價

所以吾皇輸波嗰場咪冇幫手

籃球唔係一個人打
占士作為領袖一定要身體力行
隊友見到你跑
佢就看然會跑
全隊防守先會越黎越好
我相信就算占士到左頂
騎士全隊都未到頂

呢個po真係曲直難分

據《邁阿密哨兵報》報導，邁阿密熱火隊當家中鋒Hassan Whiteside表示他將會在今夏幫助熱火招募自由球員。此外，他希望自己在下賽季能增加外線進攻。

「和去年夏天相比，今年會有不同。我可以觀看比賽影片，做一些招募自由球員的工作，包括大牌自由球員。我可以專注於下賽季。」他說道。

今年夏天，如果熱火隊裁掉Chris Bosh，他們可以騰出3800萬美元的薪資空間。

有了這麼多薪資空間，熱火隊可以去追逐大牌自由球員，比如：Gordon Hayward、Paul Millsap或者Blake Griffin。或者，熱火隊可以保留住他們自己的自由球員，比如：Dion Waiters和James Johnson。

理撚得你曲定直
退左休都比你拉黎講既就收一收皮啦

Txx Dxxxxxxx 2

你啲好朋友夠開假膠post引抽水啦
又黎只許州官放火牙？

一份老頂係到

湖迷入黎屌就得 笑鳩KOBE就MAD

召喚泡菜雞 資格論

冇
見你好似好後生啫

老餅

老G

一陣你細過佢點算

2x喇，有錯勿屌

想人幫襯要倒貼果隻

2x都咁pure就岩

好似XXX咁做臭G就橙

我覺得湖都唔一定揀波，而波就好岩76人打，有穩定3分同唔痴波，正

睇波姐，我都係心痛占士比湧當狗咁撚

吾皇都係學塞組巨頭咋
同埋你估吾皇返猗好易架
irving 實成材架咩 分分鐘返猗仲衰過留熱火

撚得人多俾人撚下小事啫
又唔係未俾人撚過怕咩喎

睇臭G d波衫就知佢係公廁黎

老鼠你想同班友冰釋前嫌 想入真POST討論?

屌你老母

唔緊要，未FULL TEAM
Tavares

對比11年
而家算少人撚啦

撚人俾人撚過
屌打又俾人屌打過三次
其實仲有咩好怕

三個字
還債牙

今次輸得好慘
我真係好唔想湧16連勝
班友好鳩囂張

咩事?

五個字
你識閪波咩

覺唔覺鍾意射鵰黃蓉嘅都係孌童

真XPOST反波

唔國

第一次認同臭湖雞

JALEN ROSE VS KOBE
KOBE:俾有杯81粒橄欖嘅VODKA MARTINI嚟
JALEN都幾好戲

真湖唔係反波
係迷dlo

迷dlo=反波 ？

垃圾表演唔做公貨

引戰

Westbrook harden lbj griffin howard

Vs

Beverley prime mj Leonard green prime mutombo

邊隊贏

唔系甘牙
你睇L.Ball可以係真湖post生存就知啦
你迷ball唔緊要 迷埋dlo就得

下面啦一定

岩岩睇到佢地個draft po 有人ff klay去潮

咁都叫引戰
offseason就可能引到

TT 算係咁喇 佢唔識射波
今年潛水因為有KD 頂內線打小球，上年barnes 唔夠大件同高去頂
ZAZA Q1同Q3同TT係咁咩位哂佢氣就放mcgee, west出黎 吾皇都冇氣喇

無你地兩個真湖咁熟 i win

但係今次畀人撚到狗撚咁

你=騎狗

專心工作先，放工再傾過

驚傳KD-LBJ曾合作創作單曲，製作人表示如果有一百萬轉發，他願意公開全首歌曲

下場全場唱KD嗰段干擾佢

一個老細去頒獎禮
一個老細請晏就假

準備作反

2個老細

辣殺科粉

播湖人精華IS A MUST

今年宇宙勇用左一招就係叫ZAZA死卡住佢個位自己都唔搶
就係唔俾佢執板
所以佢咪廢左武功

IT Block 撚左YT AR

HUPU

好慘 人哋就打motion, 25, horns, floppy 嘅時喉
騎只係打mismatch⋯⋯ 你見Q2開始 RJ同KORVER就夾硬推防守上去做screen
俾KI／吾皇mismatch guard. 但嗰邊就係咁換換換 到你真係mismatch 得返10秒唔夠 仲係三分線出一步 Dwill 等人只係戇鳩鳩咁企係底線

一個渣渣就頂死5年8000萬

著你科波衫遊街

系米on9加？扑左yt 吾sick做也問冰個牙

不嬲搶板都係揹位行先拎波行後啦
尤其zaza條垃圾跳都跳唔起

認真我excel有唔識都係上youtubr問

tt連條垃圾都搞唔掂就執柒佢啦

KD：你下季仆街啦

今季睇佢甩鞋不下五次

Agger

原來jj先係清泉

岩岩幫騎士求左支簽
問題係騎士有無機會可以返勝勇士
出左既係 :你地打到咁樣 唔好諗咁多啦晒氣架咋 返去練下波有機會既
利申:真係

駁唔到

Klay = logo契仔

最鳩係你隊波唔快
人哋入完波 冇人去開波 永遠等內線去開
再慢慢推上去 人哋有時間去防／搵人
人哋見你入波 邊個近波就衝去底線開波 同你打run n gun
你回防慢小小就已經俾人mismatch..

me excel 小公主

當騎士成功打完PLAY攞兩分，成班企中線然後望住勇1-4號位是但一個長傳送返兩分，甚至三分

但佢更多係好似西書朋友隊D內線咁淨係孭位唔搶
結果就係佢D進攻板俾ZAZA廢哂囉
而手感仔D板唔少都係咁執番黎

係要俾人入

已檢舉以上會員

小公廁我想問excel

如果我想整個database

例如a1打"chemical01" b1會出 "chloroform"
打chemical02會出ethanol

咁樣excel做唔做到

你要有個對照表先
之後用=iferror同vlookup

我上網睇

有咩keyword

vlookup都應該夠用啦

if error=可以等A行未入野之前保持空白／出-
唔洗出N/A

正皮是我俾的 公廁請好好反省

係B1入：
=IFERROR(VLOOKUP(A1,對照表！A:B, 2,0), “-“）
對照表=另一頁excel
A行=chemical0x
B行=個堆原素

講緊MUD

你識閪excel咩

呢鋪真係唔識

咁keyword 係乜

Vlookup?

估唔到小公廁

呢個係database?
定真係做野果到

平時好多老細d數要計清先得

做野個度
date base 擺第二頁

快
繼續吹奏我

switch極都冇mismatch
ivring比kt守 switch完對Ai 再switch就green 仲有kd Livingston比你switch

我己經幫騎士求簽求到就黎俾雷
勇士如果今年嬴左冠軍就會有2個人會走
勇士唔會失準，有個主力可能會隱形or受傷
騎士如果可以解決到自身對輸贏既心態 有機會嬴波
騎士可能會嬴少少就覺得嬴晒既話 最後會輸波

吹你都得
多謝安答

以後你撐邊個我撐邊個

除非你反Beverley wall hayward j.parker rondo

你有咩比人吹

皇天擊殺杜蘭特

安答

我反黃蓉同賤哥哥

Excel小公廁

靖哥哥唔要你 係岩架

講真，用excel 一定要識用vlookup
好撚有用

佢科死忠 有波衫果隻

神diu先反得佢落

科你lomo

藍白八號嘛

藍衫三號同黑衫三號

Sor應該叫球皇牙麻

我識vlookup但唔識你岩岩後面個iferror

iferror =得唔到要求=出咩字
=唔洗成版#N/A咁肉酸

姐係唔洗都得？

就黎佛都有火 問依d野

有個主力會隱形 可能係klay
嬴左會走 姐係curry 頂薪簽唔到myboy /klay都唔定
騎士仲有一樣 就係有2個人之後會神經刀打得好好 唔知係邊個

yup
我慣左打埋啫

Klay都未撚完約=.=

如果有得屌孟子義 願意一世唔睇NBA

到時等人bin c

我通常值左 再用將空白取代#n/a

覺得偶像露過係一件好幸福嘅事

入錯左電腦台

玩咁大

好牙

Ys

電腦台係邊

應該會準 佢都無話騎士嬴梗 只係話有機會
同都話勇士嬴機會好大

仲有咩excel問題快啲問，我依加得閒試

陳雲國屍？

觀音 關2哥果d

想返工睇波

有無辦法係excel 到睇波

咁我都可以去做幫人求簽
2017 nba冠軍一係勇一係騎冇第三隊 我話既 歡迎binc

2017有機會係勇

吾皇ho ball

2018有機會係任何隊

ANYONE BUT網

岩牙 唔包尾都偷笑

Foj如果折墮到連東岸playoff都入唔到咪睇下有幾多fans剩

擺個screen係excel中間睇

球王夠試過啦
講出黎真係唔怕比人笑

咁又誇張左喎ching 我皇帶隊入唔到東岸po

好老實講
速龍同網隊冠軍%差唔多

而家湖人咪得返小貓三四隻囉

咁速龍高好多
數字上黎講

到而家都唔明常規嗰隊邊度變出嚟

咁佢話我皇fan屎唔係我皇個隊嘅fan屎
本質上有少少唔同

sor

巧悶牙
有咩撚

有

引戰啦

有無老屎忽球迷講下點解stockton可以咁多助同steal

佢究竟有咩勁，無經歷過

個時handcheck
同有馬龍接波？

Stockton 防守好之餘好多小動作

波縮前輩

波縮生涯完追唔追到

無可能追到

JR屈機

學到人地打到34都出陣9成以上先諗啦

我睇stockton真係好孱咁

尋日個場其實LBJ同Love都盡晒力
LBJ下下自己殺入去
LOVE都做晒佢要做
係啲隊友唔生性，wide open都唔入

勇士其實都算好彩，第三節有段同騎快打快 9打咁款
Kerr無講錯，呢場純粹贏啲球員個人質素
TO又多，出手又心急

仲諗住今年騎可以打得緊湊啲，點知搞成咁

時代既產物黎姐
如果係而家呢個時代打波只會係Steve Blake咁上下

Are you ready?

又抽

系列賽就未完嘅

完左先再感嘆

孱鬼
得閑可以揸F16
幫郵差PICK內線企得實一實
打40分鐘唔出汗
如果NBA搞馬拉松，TOP2一定係佢同RIP

召喚強殖裝甲ching

超
咪又係Steve Blake 之流

所以我皇fans永遠都唔會淪為勝利球迷

Blake三分準過佢喇

Keep住嘅話都要打多9季先破到
講緊波叔已經係六次偷波王

來了來了

Are you Ready?!

Steve blake如果代d will

其實係有得同勇士打

後備嚟講，佢真係超班太多太多。。。

湖人永遠嘅驕傲

代占士都得喇

美國個邊講到勇贏咗咁 但佢哋又會用上年3:1嚟包個尾

勇士其實兩場個籃底都放題，只係佢哋得分高先掩蓋咗呢個問題

最主要係吾皇無氣

當年唔係佢傷，馬刺都唔夠佢嚟

都其實唔係

真係守死左love同TT內線，佢地會搞到love 同TT好panic
小皇爺都九牛二虎先入到
吾皇照舊單挑兩節

4:0 收工la
都唔想再追la

有冇人

有，joe咩？

睇見james就辛苦 下下入去

你都傻

我book晒機票酒店，買埋game7黃牛

Love 慣咗打0度post up
上場單挑KD失敗之後直情走咗去三分
TT無post up，成日一做完pick and roll轉唔到入去就on99
LBJ頭三節堅勁，基本係格硬開條路出嚟

第3節走出去射3分

吾皇後手仲多過curry

下緊幾大一盤棋你知唔知

800戰術，dirty jones，rihanna SJ

天不生詹皇，萬古如長夜

邏輯有誤
係d will拍住malone照計都拎到冠軍
Blake翻到去都係輸4比2

就訓著

悶

仲有半個鐘就可以彈閘收公

講真

Kobe實力連kd 都無

唔係好彩入到潮痴oneal gasol，佢最多好似屎綠咁做吓體系3D

2D啦

利申反湖反鳩比

但唔會弱化佢到咁囉

雖然真係好命

其實我引緊戰

但你反乜鳩科

三文治籃板

見到至愛俾人屌到over左 唔忍心要護主

究竟我係邊隊球迷
你講！

今個season 除左spurs 有贏勇士
仲有邊隊贏到

潮

好悶
成個Post得你地幾個講野

76,狼

同猢

建議吾皇番去認真睇帶

我狼

騎士

潛力狼有塔哥打爆勇內線
第時就唔沈睇勇

勇士殺手金塊今年有無贏？

唔睇睇勇

幾廿歲人扮可愛

炒左場22分

熱水都好似有

perks

好似全隊24球3分

勇士請mike brown
騎請malone la

LOU: 潮唔要我因為我唔肯TANK

巴打你暈左幾多日

侍應關鍵波

有無人有上鄉土 個kingdom真係世界級球迷 睇親佢D POST都笑
ON9得黎真係好死忠

要諗嫁咩，下面嗰隊100%

好掛住撚伯
佢幾時頭七

尋日先死

懷念同佢一齊對抗鳩比迷的日子

link?

Kobe迷無限重生

做咩貼個愛國食煙小氣死基佬出黎？

回魂夜

一係咁

Curry ai Anthony dirk gasol

Vs

Payton mj bowen green ben wall

強姦喎屌你

無kobe點強姦啊

認真
KD有咩廢過Kobe?

我覺得上面未必輸

無曼巴精神已經輸啦

膽量
無膽強姦

Yes

你岩

真心非引戰
講能力KD>Kobe
有冇人駁到我

G2賽後，ESPN記者Mike Wise發現騎士更衣室內有大麻的氣味

係JR定係KLAY入錯房

我真係想知普遍覺得五矛勁定一矛五盾勁

通常堆五盾都有唔錯攻力

下面打多個WALL喎

咁五矛又唔係紙板
Green bowen，真係唔錯only
Ben wall唔錯都無

輸到食大麻鎮痛

Ben wall一個人

MJ+Payton 夠殺啦
再加內線三個打手

冇

kobe外線單防勁過kd

Kobe 性能力勁過KD

綜合能力 KD>Kobe
單防外線kobe>kd
Kd 協防 Rim protect 守底 籃板>>> kobe

Kobe 做生意勁過kd

肘頭同傷人能力都勁幾倍

其實kd今年唔留勇士

佢去第二隊都勁左，視野，防守

有無人同我一樣,覺得lue呆呆地幾可愛?

個嘴太厚 不了

又多個gay既

Lue係咪呢個

你黎

屌你牙

現在或許只能寄望Iman Shumpert，據報導他第三戰將頂替先發，從數據來看，他也許是騎士可以依賴的大鎖。

據Yahoo體育記者Charania的報導稱，今年夏天，勇士隊的Ian Clark收到的新合約，肯定不再是底薪。Ian Clark是2013年落選，加盟勇士之前，他曾經在爵士和金塊隊效力過。2015年7月，Ian Clark加盟勇士，去年夏天，他和球隊又簽訂了一份一年總價值102萬美元的合約。

勇士已成球員鍍金聖地 底薪男今夏至少拿中產
這個夏天，Clark將成為一名自由球員。「聯盟一些高管們認為，今年夏天，Clark將至少獲得一份中產特例合約。對於勇士來說，他們已經形成了一種模式，和球員簽下一份價格合理的合約，去競爭總冠軍獎盃，而之後的一個夏天，你的薪資就會提升，」Charania說道。

據《》消息，騎士在總冠軍賽前兩場連續慘敗，系列賽0-2落後前景不妙。騎士總經理David Griffin的續約問題也遲遲沒有解決。雖然騎士上下並不擔心Griffin的續約問題，但只要Griffin一日不續約，騎士的未來就充滿不確定性。

今年夏天，騎士面臨很多難題，他們1.28億美元的團隊薪資已經是聯盟最高，今夏騎士面臨著Korver、Deron Williams、Derrick Williams等人的續約問題，他們的運作空間有限。

另外，騎士得決定是否交易Kevin Love，總冠軍賽Love的表現不錯，上一場他拿下27分、7籃板，但是今夏肯定會有球隊問價騎士看他們是否有意交易Love，騎士也得想清楚是否有必要交易Love，若留下Love能否跟勇士抗衡。

到明年夏天，騎士面臨的難題難度更高，LeBron James幾乎肯定會跳出現在這份3年一億美元的合約成為自由球員，他最多能簽下價值2.09億美元的合約。屆時James已經33歲且在聯盟征戰了15年，他有可能開始走上下坡路，騎士需要決定是否在James身上進行如此大的投入。

勇士內線核心Draymond Green在近日的採訪中，透露了自己小時候打球曾飽受欺負，被人打哭扔進垃圾桶的經歷。

熟悉Green的球迷都知道，他充滿激情，對勝利充滿渴望，在球場上打得非常強硬，無懼身體對抗，還是個垃圾話高手。甚至有些時候，情緒高漲的Green還會有一些非常大的動作，比如去年季後賽，他就因踢腿屢次受到爭議。

而Green的這種性格和球風，跟他小時候的經歷有莫大的關係。近日，Green和他的媽媽瑪莉接受了採訪，就談到了他年輕時候的籃球故事。

「我來自密西根州的薩吉諾市，那裡有一個娛樂中心，人們可以在那裡打球。」Green說道，「在我還是一個小男孩的時候，我以為自己也能上去打球。」

但很快，Green就發現，那片球場被年齡更大、身體更壯的大孩子們佔領了，而他因為年齡太小，被趕出了球場。

「Green想要在那裡打球，但那些大男孩們走過來，然後就控制了球場。」Green母親說道，「當時Green的態度就是，『我不走，我就要在這裡打球。』所以，Green被趕出來後又走回球場，死死抓住球，站在那裡一動不動。他會一直站在那裡，讓他們也別想打球。」

「然後，那些人會把Green扔進垃圾桶裡，把他扔到籃球框上。」Green母親說道。

Green透露，還會有一些男孩狠狠用球砸他，直到把他打哭，但即便如此，這也絲毫沒有動搖他的決心。

「那沒問題。我就是一抹眼淚，接著回到球場內。」Green說道。

在Green童年時期，薩吉諾市是美國最暴力的城市之一。但Green相信自己的家人，有了家人的支持，他才能一直專註於打球，追逐自己的目標和夢想。

「我從來不會讓他放棄。」Green母親說道，「我想要鼓勵我的孩子們去做他們認為可以做的事情。所以，每次Green脫離正軌的時候，我都會把他拉回來。」

Magic最近在接受採訪時表示，如果他的巔峰湖人跟現在的勇士交手，「我們應該能橫掃他們，因為他們個子太小了。」

i.clark 話哂d league mvp，同真係有球感
等緊looney, mcadoo 上力
其實mcadoo 底線中投有咁上下功力

不過勇搵人真係有一手，當年吉祥物bazemore去到一線打正選

童年陰影

原來佢打人潛意識係咁黎

咁我信佢d腳係條件反射

clark走硬

走左分分鐘打唔返喺勇個表現

Green都係小小dirty姐
又唔係想整傷人果隻（Zaza Bowen Kobe)
講真 勇士另外三巨都超有波品

唔梗要 仲有mccaw

撚伯想過檔牙

我本身勇迷

我湖迷

undersize sg. 控波唔夠穩
我覺得開以前barbosa個價差唔多

仲捉你唔到？

第7,8人差唔多啦

點解會係姚明做劊子手

湖迷一家親

Barbosa 係勇都係老底
係太陽先有番3m
去第度都有6 7m

嗰時太陽同nash 都好似有7-8m 到

5打6

barbose 好似8m兩年

clack後生d+通脹+on9仔gm 咪當12m兩年

Tristan Thompson解釋為什麼搶不到籃板

而談到為什麼搶不到籃板，Tristan Thompson眉頭一皺，形容自己在籃下面對的情況。

「他們總是用兩個或三個人在籃下跟我搶位，他們這樣做能讓Kevin Durant拿到進攻籃板，如果我拿不到籃板的話，Kevin就能拿到，我要繼續上場跟他們拼命搶位，你知道的，我得努力。」

有兩個無冠
痴埋黎做咩

有啲明明係三四巨頭黎

show time湖spacing問題太大

好多時打陣地都係靠1，3，5號位低位搞

再推快個節奏去減低spacing問題

得罪講句，打依家既nba應該比湧撚死

笑死

打低位宇宙勇點守

KD Green三文治

經典勇迷理論：我有4成三分就贏到啦

有無人整返個list of big 4

高比獨佔兩次

magic,james worthy,jabber,ac green 4個都無穩定外投能力，夾都夾死佢啦

兩次都係柒爆收場
如果換KD落去最小champ一次

屌咁5打5
1個人射 ＋KD＋2 3 個人同你搶位＝你一打五
當騎double team 射嗰個，都有2條隊友同你一齊搶防守籃板
屌你防守籃板咋你搶

比人吸得精多係on9啲
我代佢道歉

猗狗

今日臭雞好搶口

?

讚你省鏡牙今日

聽講呢度有個excel達人

excel問題 if or and公式求救

Danny Green都幾型

我覺得麻麻

衰係個嘴到

2017總冠軍賽告訴你，完全版的Stephen Curry到底有多可怕！

最佳狀態的勇士，就是健康的 Curry持球，並且由他一人發動全隊戰術的金州勇士，當看了2017年總冠軍賽前兩場比賽之後，我們又見到了 Curry持球單挑 James，在 James面前投中挑釁意味極濃的三分球，花式運球以接球拜佛動作連過 James兩次，晃開他靈巧突破上籃得手，這樣的 Curry才是我們熟悉的正常的 Curry，才是那個二連MVP和聯盟第一控衛。去年那個在第一輪就受傷導致狀態根本完全沒恢復的 Curry，那個突破TT都異常艱難的 Curry，那個無法做出大幅變向和高難度三分球的 Curry，才是不正常的 Curry。

正常的 Curry，大家都知道他的威力，當騎士對他進行嚴防死守，半場提前包夾的時候，就是Durant大發神威用單打解決所有防守者的時候， Curry的大局觀和傳球意識是全聯盟一流的，雖然容易在亢奮情況下，出現各種失誤，但他從來都是這支球隊不可替代的發動機。

Durant之所以選擇在Curry身邊打球，那是有原因的。因為他和 Curry是全聯盟無球意識、無球技術最好的兩位超級巨星，他們是真正的天作之合，他們之間打的是真正的團隊籃球，當 Curry和Durant互相為對方掩護擋拆的時候所得到的效果，騎士的 James和Irving如論如何是做不到這種默契和流暢的。

比人解左999
我未返到去屋企玩

真心唔鐘意用if 比我vlookup哂佢加番埋

距離馬刺的賽季結束已經過去了兩周時間，社交媒體上依然沒有Kawhi的蹤跡。

不過，據《聖安東尼奧快報記者》Jim Lefko在推特上透露：「Kawhi在今天被人看到在聖安東尼奧打高爾夫，我猜他的腳踝已經好透了。」

IF好簡單咋喎
=IF(某一格,合條件出咩,唔合出咩)
同一時間用多個IF=SET多個條件

邊個傻鳩寫嘅飛機文啊

仲諗緊kawhi休季有咩搞

還債牙吹牙

練波練波同練波

其實係同緊勇士傾加盟計劃

其實kawhi呢鑊係咪同基督釘十字架一樣
一舖清晒馬刺啲罪

老實講
騎士係咪一定比頂薪留吾皇？

唔係

你就想牙

吾皇有機又出走

BEN wall
Big Ben 下話
小學畢業未呀

唔係單換榮叔咩

我皇今年點走

之後

下年完

一定啦
除非唔捨得交豪華稅

有吾皇有東冠點解唔留

冇我皇=tank

我覺得下年仲係沖唔到冠而釘嬌拔仲係要交緊超級豪華稅個陣
真係有機會唔同你玩

唔係上年簽左3年約咩

2+1

即係續唔續都係下年既事

我皇仲可以去邊

退休

搞返年巡演先

一係輪休返82場先再打

去香港打遊協

皇底薪去勇士

要我皇打後備我諗佢寧願退休

吾皇遠征歐洲,NBA太細啦

Cba與易帝組成雙帝組合

吾皇喎 逐隊黎美國俾吾皇賜敗就差唔多

Curry kt James green durant

真。小球

伊個陣皇打到40歲都正選

成班勇狗xx)
騎士呢d係叫客場優勢
就係先讓你兩場
再反cup連勝4場係主場拎冠

輕敵之計

公子獻頭

雖然騎士才0比2落後，兩場比賽總共輸了41分，比去年前兩戰輸48分還要少，去年騎士都能夠逆轉了，在系列賽還沒打完的情況下，今年騎士還是有最後一搏的機會。儘管就比賽內容來看，騎士攻守兩端確實看起來不太妙。
也因此美國就有球評專家開始為騎士找未來出路了，那就是找來更強的幫手！FoxSports的Chris Broussard就表示，騎士可以招募Paul George來助拳。
當然有夢最美希望相隨，在這裡也得先看看騎士有沒有能力找來Paul George。
首先Paul Grorge還剩下兩年合約，他在2018年可以選擇提前跳脫合約，但在這之前任何球隊想得到他也只能透過交易。
再來就是，騎士下一季陣中還有6位千萬年薪的球員，分別是LeBron James(3560萬)、Kevin Love(2400萬)、Kyrie Irving(2000萬)、Tristan Thompson(1750萬)、JR Smith(1500萬)、Iman Shumpert(1000萬)，加起來已經超過1億2千萬美元，遠遠超越下一季預定的薪資上限，所以騎士已經無法在自由市場跟人家比價了，只能透過底薪或一些特例來補進球員。
這意味著，騎士若想在這個夏天得到Paul George，只能用交易的方式，最有可能的人選大概就是薪資比較接近的Kevin Love或Kyrie Irving，若真的這樣換，騎士戰力就真的可以變強嗎？
另一方面，如果溜馬真的走到非要交易的地步，不得已之下肯定也會希望得到前段的首輪選秀權，而騎士可沒這樣的優勢。
所以到頭來，以騎士的薪資結構來說，下一季除非拆掉主力陣容，否則大概只能用原班人馬加上一些來投靠的底薪球員來打拼，以三巨頭的狀況要繼續稱霸東區，還是很有優勢的。
但如果KD心一橫決定繼續舒適不先跳出合約，勇士又願意多花點豪華稅來跟Stephen Curry、Andre Iguodala、Shaun Livingston等主力談續約，勇士還是很有可能維持90%的陣容，這對騎士來說就不是什麼好消息了。
當然每年比賽變數都很多，等今年冠軍確定後，就可以看看這個夏天會有什麼驚人的陣容大變動了！

係咪智障
人地講緊人名嘅簡寫
你就當人改人花名
佢個名邊到有big啊

你唔撚好話d乜撚野will
Gi乜撚野no
鬼切下話

同台狗叻唔切笑人講西書有乜分別

Love可唔可以單換到pg

先客後主

紐約孖寶已經配得平啦

其實如果勇簽哂fmvp,生命石仲有啲後備先再簽curry係咪就唔駛交稅？

又到左播臭雞既時間

呢場根本赤壁大戰翻版黎
勇士＝曹操
騎士＝孫劉聯軍

換pg 邊個打pf
吾皇企邊？

稅就交硬架啦 好似

手感仔簽原價就有機唔駛俾稅

用紐約孖寶換牙
超級第六人加潛力SG仲唔夠牙
到時咪榮叔 PG 我皇 LOVE TT

Pg打唔打到pf 淨睇身高既話好似ok

唔係話個bird right可以無視cap簽咩

用榮叔換好D

咁簽完都要俾架

咁邊個打pg d-will ?

波縮底薪加盟

1號位執個有防守力既老將或新仔,反正控波分波都係吾皇做

話有就有 唔洗錢咩

KD 唔簽 non bird，Livingston 走硬
無理由肯拎 5M 咁少

勇士亦都唔應該為左 Livingston 咁快交稅
如果唔係到時四巨頭實有人要走

吾皇囉

TT+ jr換gobert，jazz簽唔返hayward

清左cap簽pg13

艾榮換cj

Shumpert + d will換ariza返嚟，簽多個高達

Lbj+cj+pg13+love+gobert

Bench 就cj + ariza+ gobert

今年有咩可能唔交
手感仔杜撚兩件加埋過六千萬已經肯定要交

Shumpert + d will換ariza
屌你 當莫雷傻架

竟然唔係寸jr+TT換gobert

當我皇係以前某隊打劫開咩

Gobert jazz建隊基石 唔會放啦

上季試過啦，廢到仆街

仲要人地幫你食埋隻退化緊既神經刀

唉屌一係咁啦
皇爺+d will換curry

Shumpert+ jr 換kt

Love換green

Ok?

咁不如直接WAIVE左我皇俾我皇底薪去勇士

姐係騎勇陣容對調 ？

shumpert 仲要鎖 火箭cap space

我認真左 明明想後年搶表弟

咁又唔得咁又唔得

想點姐

麻撚煩

佢地有咩高階數據吸引先

講返啲合理啲既trade 乖

無架，就算有隊可以打贏湧屎都唔會係騎，cap死晒，班高薪廢物唔會有人接

睇燒鵝同馬刺offseason點搞

我皇出得咁高人工點會冇過人之處

Btw ，西波巫會搵咩人代高達

覺得無人合拍得過wall+高達

Pick and roll pop都好夾

騎士肯唔肯waive james比佢出去搶冠

頂多2年player option去玩decision 3 囉

Philadelphia ! This is for you !

不過睇情形佢都唔會再走
正路會係騎士退休

一山不能藏兩帝

爭冠唔成我皇分分鐘34/35就退休

33歲退
炒lue自己教

點解無人講09-10年湖
正選正條友都高大過勇
拜林 加素 sm 勇內線
世平 果陣3分同防守唔錯 又大隻
Kobe 唔洗講 攻防都勁
Fisher 防守同3分

認真討論

組團失敗例子之一喎

應該魚佬守klay,kobe守curry

但kobe會守curry守到無力攻

之後比ai，klay車輪戰咁守

0910湖，kobe主攻無力根本唔會攻得入，當年拜撚未prime,加素會比人拉出黎屌死

無得打。

08塞反而有d機會
未斷腳既kg唔怕你拉佢出去

除左kobe應該全隊都食塵

依家湧就係贏你一個ＫＤ

如果搵KI/LV一換一pg
咪又係得三巨 ，換完都唔見得有勝算

拉慢節奏打陣地戰
果陣湖都係咁

連對老人院都要用陰招再黑哨先贏得4分就算鳩數啦

比人控制個節奏就有份

講同做兩回事
呢兩年有邊隊打湧唔係話唔會跟佢地節奏打
結果都係打打下就越打越快

其實jazz 差d得
不過有時跟左勇打快
結果比人拉開

kobe係歷史上一數二既體力狗
守完無力攻既話 未必岩佢身上

唔洗多一個第三節就收皮
呢兩場都係咁頭兩節鬥快鬥攻
結果james爆足上半場就無氣
又係一個第三節就收皮

問題之一係榮叔唔守得攻又獨仲要吾皇抖緊帶唔到隊波牙

換咩人都唔會差得遠啦
你隊波既本質係靠單打
人地就靠團體波

騎士今年有冇pick? 搵人幫手食左jr得唔得

可能old news左
有冇ching玩過呢個網？幾正

10湖kobe已經回晒塘啦，game7比人撚到得3成命中都無

我唔明你有咩信心覺得kobe係守完curry再比klay同ai招呼下有咩表現

04活塞呢？

頭先上網見到
笑死

噴x火龍 不嬲盲撐鳩比

組對美國隊咪可以靠單打打死人囉

咁真係

望佢回春好過啦

送錢永遠冇份

望cp3低薪過黎大機會D

究竟有無一隊夠勇抽

有cp3既刺

[img]

按番上一場咁報就得

唯一可以唔交稅嘅 scenario 係平續 Iggy + KD 簽 non-bird + Curry 最好拎少 d
唔咁做隊波 19-20 玩完

76人囉，如果simmons真係magic,embiid係大夢既話

雙塔加cp3既燒鵝

Bynum 未勁
湖人外圍防守太弱

咁全盛既熊仔夠唔夠打

我怕係roy+oden

都係果句 出到半季先講

final都未入過就算啦

=.=岩岩係梳化訓著左
9

茅睇自己=.=？

老實講燒鵝成堆爛約 可以點補強

Ashit 同所羅門山

冇牙

咪撚留假期 換過隻pg已經好好多

仲有17draft個順位算高 一係pick黎自用 一係打包清爛約

假期自己都想走
留唔到架啦

搵老表姦下勇士個底

香港新假期廢D定美國假期廢D

老表+ad

隱世 極邪惡 紫薯 拉絲

個pick唔係去左傾屎咩

08 塞應該得kg 個位有優勢

如果搵人開POST講08綠軍VS勇
實會傻閪出黎講TA守死KD/Curry

睇返係喎 自膠 原來得一隻二輪

而家nop算勉強搵個贏波方法
就係2大內線輪住出黎打天才波

下季如果有咩改動 頭半季都應該要時間磨合
希望下all star後至少打到季尾水準
都夠入下playoff

你會唔會太低估西部入Playoff個難度

不過入到po唔知會打成點
Ad打過一季only 老表又未打過

冇低估啦
本身AD單飛個時已經爭8
換表弟黎輸左一輪先跌落去
如果有季尾水準
唔係話要高
78應該冇難度

All Star後先追
我驚太遲JE

咁走邊隊

咁當然都真係要睇季初有幾柒既
不過擔心柒 擔心AD健康好過

大飛下年就收皮

其實季尾已經開始打得ok 分分鐘唔洗all star後先開始追勝場

Ad成日傷 不過好彩細傷only

睇波叔留唔留

宇宙勇
刺箭

除左呢三隊，西部都冇話邊隊可以穩入

Gentry 教唔多睇好會融合到

Jazz睇隊長造化 有隊長我覺得都穩入

If 大飛、Jazz留唔到人
2隊都可以講個Bye

雷 不過一次唔會前

冇期望過融合到
只係AD表弟各自打到單飛水準就夠

我唔覺雷都會好穩陣

要西書好似今季咁爆足一季

最怕WB係打團火
如果今年拎左MVP
下年可能冇今年咁場場爆到盡

要佢正正常常唔好再嚟stat padding
我SUNS嗰場真係驚天動地

又唔驚佢冇左團火 臭雞's科講架麻 成個聯盟得西書最繼承到佢既曼巴精神

同KD和好緊
怒火都少一半

不過如無意外，我覺得西岸頭七都應該係呢幾隊
係第八呢個位可能呢幾隊會爭崩頭，但都要睇d操作如何
金塊同燒鵝要執到隻靚PG
拓柒就要諗下清爛約
狼同小牛就睇仲有幾多潛力可以兌現囉

依加先食飯 SAD

如果我皇今年輸咗，有咩人應該離開？應該點補強？

我皇離開

咁去邊隊？

底薪過湧 安享晚年

可能去打三年美足再返嚟
到時湧應該都散band

如果我皇係湧攞多四隻ring，係咪可以超越mj地位？

咁屎?
Curry上季都超左MJ地位啦

一人爆一節 另外果個可以輪休 keep住全勝拎冠

開心+兄弟籃球

吾皇一定唔會去勇 ff d咩

好心搵人執過條波啦
有晒AD 表弟
認真搞
分分鐘上top 2,3

隊

吾皇打過美足
好似

我地係連登緊係ff 當初都估唔到kd過湧

邊個做更衣室大佬牙

咁多年雙塔有幾多對係成功
依家仲要係外線年代

Off season都好多人估計KD 唔係留隊就去勇啦
不過大多數都係覺得KD會留隊

周天子

對上已經係Gasol 拜林

爆！ 勇士願付史上最貴奢侈稅 只為簽下亞洲第一人周琦

首先外線仲有件KOBE
呢隊野雙塔得黎外線唔弱喎

nop個教練
William 當初士氣波都第八
屌你依家果個都唔撚識雙塔
食撚屎

咁再之前要數TD上醬

如果要champ先成功真係唔多
不過火箭入西決都算係唔差

燒鵝雙塔講好睇唔差過呢兩件添
兩個又係可4可5
至少射程上優勢仲大
但講化學反應係咪個皮就難講

Williams 有乜理由比人炒

我都想問下個傻鳩班主
ad幾like william 一野炒撚左

Gentry好撚垃圾

咁多年無入過po
入到第8仲想點

太陽嗰個係另一個人嚟

留意到就算傾下季情況
黃蜂都係無人提

咁咖哩愛回家囉

all trash

黃蜂可以點補強

mj自己落場打啦

唔挽留你，抵TANK啦

batum

要續batum牙

如果騎士個陣全體後生5年 有冇得打

仲可以點救

真係提都無人提，茄哩啡咁

咁不如話騎成個陣返返去巔峰
Dwill可以打上正選添

換換練

換gm

咁就唔係收呢個人工啦 撚伯

咁西，AI同McGee都後生五年囉

兩場論

kd 35+11+7+1.5+2.5 56%+50%+90%
curry 30+8+10.5+2 46%+45%+100%

gdp後生返十年好唔好

BTW，五年前KI同TT

假設下姐

GDP 最後一年

熱門新秀Fultz只會為凱爾特人試訓

Gdp唔洗後生十年 後生五年都夠啦

30歲既td同禿頭唔打撚爆湧士禾跟你姓

總結都係無得打

得架喇，知喇

最後一年嘅gdp先係最強

td 30歲左右同太陽鬥得難分難解

勇後生5年一定輸，騎成班老野就會回春

撚伯後生廿年夠唔夠陳奕迅打？

然後就爆cap

可愛唔會太搶球權👍🏻

邱淑貞後生廿年夠唔夠千雪正

陳奕迅幫譚詠麟含下撚都得既🤓

冇日本歌撚伯紅撚到咩

冇人作歌比陳奕迅又紅撚到咩

MJ=nba譚詠麟

你係咪未飲咳水?
拎D二打六同全盛豆豆比

佢專心做一個3D又得自己硬爆又得，佢根本係吾皇搵緊既二佬

-1

其實上面有人講jazz

睇返，jazz打湧其實表現真係算好

有睇就知，特別二三場，好多時其實要反撲，但俾第二人暴力鎮壓

呢家先知真係打得好，隊長fanboy here

邱淑貞全盛時期同朱千雪既距離
就等於curry同lin既距離

手感仔值得一個fmvp
kd新黎新豬肉下年先啦

真係15分差距
GOBEAR 法肥bandwagon

keep住落去KD拎硬

Jazz上年連po都入唔到 今年打到咁都算係咁
所以話只要隊長G.hill肯留低 下年仲有上升既空間

Agger
林輸豪不服來辯

屌你牙 抽水

做咩變左hey0禾

啖校長就係樂壇老屎忽。
成撚日奶共
捧邊個衰邊個

黎緊幾場可能做比手感仔
還店贏硬 始終curry先係大佬

同mj一樣

我皇下年應該要簽可愛就夠湧打

不了 kd要攞fmvp

屌你講講下又好似係

沖 _ _ _

靠唱日本口水歌起家走去反日冇野牙

張學友=kobe
我皇=陳奕迅

我皇有雙春

張學友上年有巡迴演唱會

Kobe = 蔡楓華咁上下

MATCH

我張學友周杰倫都有去睇

撚伯牙擦埋聽日又要去輪迴

96-97 公牛贏到勇士

Kibe match返蔡楓華 呂方呢d啦

kobe生涯耐過蔡楓華
蔡楓華=penny

到底係聽日定後日打

4-0

後日

我都R到張張友友飛
街買都買唔到

好易買 有十幾場 不過睇完有d後悔

果撻走咩

消息人士透露，Griffin將會尋求大幅漲薪，目前，他的年薪不到200萬美元，對於一名過去三年帶隊闖進總決賽的總經理來說，這一數額顯然有些低了。

利申係騎士Griffin

咁咪3個頂薪

劉德華=td

明明個總經理係吾王

Me後悔坐山頂 不過剩係有山頂位
離個台太遠

是撚旦啦騎士都就快星散

又有兩條戰線笑話睇

係咁唱蝗語歌
買山頂咪好 晒錢

我都覺成班友好正好熱血

我好respect g hill，覺得佢有料

但

如果繼續係佢做pg ，球隊上升唔到好高

想cp3 lv嚟係妄想，但我覺得爵士好夾cp3

爵士欠大佬

想要seed 2有三個方案

無可能: cp3+hayward+ gobert

丁屎可能: hayward + pg13 +gobert

丁屎可能:hood進化到beal頂薪前一年水平

最大可能:hill無傷，favors換到個更好嘅大前，雙joe無退化

你睇下seed2幾難拎

如果想挑戰勇士

真係要cp3+進化hood+hayward+新pf+Gobert +雙JOE

又係好難，唉，hayward只怪你出世得太早，gobert真係唔洗擔心佢，咁後生

PG下季先完牙

hayward都係大告啤2年姐

好似max otto，無錢

要trade走？
咁咪無底
要搵個垃圾底
出年po都無

星期六有得睇我皇開始連追4場

勇士完hayward就三張

我係佢fans都覺得佢表現唔係長有，應該係爆幾年咁

有人話放棄max otto養oubre留返個底 點睇

咁無法架啦
年年都有2x隊陪跑

Sor
下年後年大後年都係29隊陪跑
我勇必得冠軍王朝

大家咁勁 打和啦! 雙fmvp! super!

如果fans接受退步幾年都ok

但你養人，好睇johnwall beal意見

你養完人到johnwall beal覺得球隊廢，走又係無意思

不過otto po表現 但好既3D難求

Otto Porter應該可以More than a 3D
每年都有明顯進步

咁就max?

留喺巫既話做第三搶分點 前面有撞牆 錶

買佢潛力

根本依加個情況好似11Off season雷霆
你市場上搵好比Otto更好替代品?

我敢講Otto一定有人搶MAX搶

爛網流曬口水

爛網對咩大FA唔流口水

nets magic 個個都max
迫人match
搞到全世界都高薪低能

好心爛網專心三四年後啦

NO
特登架

Porter KCP暫時係呢兩隻

德洲雙雄玩先嘅

信唔信會有Rumors出話網隊開MAX比KD Curry丫拿

而家個gm已經做左好多補球功夫架啦 如果你有留意既話
起碼今年叫有三隻pick先

curry nets max都唔夠勇大啦份約

唔關事

低汁會然娜妹又係公海暗串人地bandwagon
好撚狗

Where

幾時有呀

harden幾時做左pg
講第一pg都係curry 啦

你昏迷左成季冇睇波?

勇撚真係盲到呢 利申灰熊死忠

一睇就知淨係final先睇波
9

辣殺隊唔洗睇啦

Lue：JR仍將首發出戰總決賽G3

騎士Bye

在談到TT時，Lue說道：「失利並不在於TT沒有做出什麼貢獻。我只是認為，為了對抗這支球隊，你必須能夠得分。TT表現得不錯，他在客場給予了我們幫助，他打得並不差，只是上場時間比較多。我認為為了擊敗這支球隊，你必須得分，所以我們要在進攻端有所作為，我們一直有著高效的得分，所以實力並不在於TT沒有做出什麼貢獻。」

其實依家出max搶人同三四年後冇衝突喎
食花生睇佢地搞亂個市仲開心

到時候佢地max. ，Embiiddario saric個時你就笑唔出了

唔係好明佢up 咩
tt 咪無得分 又無板
faye 好過啦

有無同高登/連登d人打過波

Ai生日快樂

embiid match
okafor送比你
simmons, saric就有排了

有個問題一直想問，點解iverson單打jordan得果一條片咁少？

呢兩個max都唔係overpay

但kcp , Otto ........

屌又要返工 又要返工 又要返工
返九個鐘 屌你老母又要返工！！！

faye一出咪食哂屎囉G2 守又守唔到 攻又TO

d. will好過啦
derrick williams

係cc台+40

想過檔了

俾條link黎睇下

D will 係咪仲係零分？

講緊要讓位俾LBJ坐個位

健康tmac嬴唔嬴到lbj

贏既話真係要比手感仔
08嗰陣kg win share全隊最高都係比pp啦

五毛集中地+40 好打有限

sor有冇手機link

個時點同
KD win share高 但係pp打爆左SF位係好搶眼
同埋我成日覺得銀仔上位之後FMVP唔同玩法

聽日先打

我係on9仔

我明

你明?

姚明

黎明

但kg得分少過pp

on9仔四名

以前好似話有個不成文慣例係俾FINAL場均得分最高個個

15年我係聯盟就比左curry 先個fmvp

唔怪得知某強姦犯3成命中都無都keep住起手

+50了

Howard將練三分球以延長職業生涯

練罰球好撚過啦

未學行先學走

🤦🤦屌你 Howard 想點

杜蘭特：LBJ為我加入超級球隊鋪平了道路

杜蘭特在去年夏天與金州勇士隊簽約時受到了褒貶不一的評論，但是他認為他並不是第一個希望能夠加入到「超級團隊」的前MVP球員。

儘管他聲稱他當時並沒有考慮到這一點，但是杜蘭特承認，LBJ開啓了先河，在2010年將他的天賦帶到了處在南海岸的邁阿密熱火隊，為他加入到金州勇士隊鋪平了道路。

「隨著時間的推移，這些變化變得正常了，人們會開始把它看作是正常的舉動，」杜蘭特告訴媒體記者。「我希望並祈禱他們做出的決定對他們來說都是最好的，而不是對其他人來說。」

「這就是自由球員想要做的事情，」杜蘭特補充道。「我贊賞LBJ。我贊賞LMA。我也贊賞那些留下來的人，因為他們做了他們想要做的事情。這就是自由球員的力量。」

KD:騎迷冇資格笑我

Klay：勇士本可以在G2中拿到至少140分

佢專心做好佢自己
其實已經可以延長職業生涯

又幾識講野
睇黎佢唔記得左自己以前點屌我皇

喂喂，又拉我皇出黎擋牙
食屎啦

係咪啊可？

JR發誓保護LBJ：我是他的騎士之一

「是的，我不能讓任何人接近LBJ，」JR說道。「我是他的騎士之一。這是我在這裡的目的。」

司機：小牛需要一位控衛已不是什麼秘密

Green大笑回應魔術師稱經典湖人能橫掃勇士

Green大笑回應，並說道：「那就是我的反應。」

LBJ：騎士不會和勇士放慢節奏打比賽

果然我皇先係教練

16-0

如果你班老將跑得郁就無問題

呢句咁熟既

Tyronn Lue：「騎士要跟上勇士的速度。」 - 2016

唔好話班老將 佢自己都打到就死

係咪諗住copy 2016就贏到

我皇著kobe牙

標左童請高比上身

明日上午9時騎士將回到主場迎戰勇士，尋求總冠軍賽的首勝。史密斯表示，主場是他最喜歡打球的地方，不同於客場，當回到自家主場時，總會覺得會有個很好的時光。

此外，回到主場還能利用比賽結束的時間和家人相處。史密斯表示，回到家陪伴女兒後，讓他獲得更多動力，繼續在場上奮鬥，做自己喜歡做的事。

倘若未來泰隆魯將史密斯放到替補陣容，他依然會大步向前、上場奮戰。他表示，如果最終球隊贏球，他並不在乎是否先發，因為對他來說這並不重要，只要球隊贏球，他依然會得到冠軍戒。

Rip

有請學友jpg

Cavalierstruck

諗起打機d人做tank又唔幫手防守
做輸出打人又無力

Curry談勇士防守：防守聯盟前5才有機會競爭冠軍

騎

我都想湧再入多個allstar
咁以後睇湧士波就唔洗禁鐘仔 唔怕會輸

年年都話練mid range 架啦

騎士打快，個陣係
Lbj,ki,dw,jr,kk??

derrick?

Deron?
我唔記得佢有個防守放題陣點排
但係就快攻勁既

咁樣打 ＝ 比湧撚死
no matter dw is derrick or deron

有場係LBJ+4射手反cup嘅
LBJ+Shumpert+JR+Deron+Frye???

好似係
Frye換kk好啲，打勇既話

〔體育中心／綜合報導〕未來將有可能在奧運場上看到三對三籃球賽，國際籃總（FIBA）表示，目前3對3是所有有望新增至奧運會的運動項目之中呼聲最高的運動。若順利新增，該項賽事有望在2020東京奧運亮相。

3對3與傳統5打5全場比賽規則不同，2010年國際籃總也宣布了3對3籃球的官方規則。國際籃總秘書長：「在城市最棒的團隊運動就是3對3籃球賽，肯定會與奧運完美契合。」3對3流行於世界各地，未來也不排除新增籃球聯盟。

2020東京奧運新增賽事及詳細情形將會在下週進行決議。

奧運有3打3睇就正

限米煮限飯
進入lue的800思考領域
諗下佢會點排，既然佢話同勇打快